好彩曹星如係藍 如果係黃都唔知點算

依家可以大搖大擺咁反佢 爽到

唔好浪費時間係啲無意義嘅嘢上面

唔明你想講mud 9